覺唔覺皆大歡喜入面個班太監真係做得好似

到依家TVb 仲未有一套劇可以超越到

尤其係劉愷威

Hey呀hey呀hey 呀hey呀hey

凌公公

凌公公好笑到仆街

唔係呀，國舅爺仲似啦

漫步挽手走遍萬里千山~

智叔

又諗起篇文

睇返先知佢係做太監
好大對比

監條友食野個幾個太監仔先正

當年拍個時好似係閹左先拍

笑死